點樣先算違反商品說明條例

小妹想問下如果有公司係購買服務同埋單據無寫明要比全數先可以refund, 依家想退款但係唔退得因為未俾全數, 算唔算誤導性遺漏?

視乎：
-合約內容
-合約雙方行為
-賣家提供的貨物或服務是否乎合合約要求

如果合約冇寫明，而佢提供嘅服務又達到合約要求，未必有得退款

BTW, 誤導性遺漏只應用係消費者合約